［有圖］我個仔同我講呢個係廁所...

一心想睇女偽人相嘅各位，唔好意思，唔係講緊佢哋，你可以上一頁

我同阿仔玩lego嘅時候，佢砌咗個概念出來話呢個係廁所...

佢仲擺個人上去 去廁所㖭

為左教導佢廁所既整體觀念 我即刻延伸（抄）咗佢個概念 砌成咁

點知我未砌完佢就已經走左去玩車了

純分享 完

巴打ok 既。
不如整下定格動畫，應該唔錯

黑警

唔錯

可以定格扮個主角自己拼湊個廁所出嚟都幾得意

thank you
動畫就唔整了
純粹砌完想share下

多謝意見
不過要太多時間整了
湊住阿仔 砌呢嚿野嘅時間都係偷出來

人地開心share，成班人當人交功課咁又比意見又叫人試呢樣果樣

點整
逐張影連埋做片？

係，每張圖一個小小既移動，再連埋做片

咁on9
有frd做過 諗緊會唔會係咩software

其實普通剪片軟件就得，分別係有無劇本同細節位。
唔太覺得on9，始終呢個係電影既起源。

唔緊要 大家都係建議下 無迫我嘅

唔on9 但好容易整得唔好 就會吃力不討好
而且會牵涉好多唔同嘅範疇 除咗影相 仲有執相 特效 配音 劇本流暢度咁 要用好多時間整 無咩心力攪

其實以前都有試過下玩
雖然效果麻麻 但整完確實幾有滿足感

片：

不喜勿插

夜d睇，用緊流量，多謝分享

其實咁多動作，係咪要影好多幅先得？。。

係呀 呢度幾十秒 無記錯影左差不多三百張 整完都仲要唔算好流暢 如果要效果好d 起碼double上

成日覺得整呢啲嘅好勁
好用心

好爸爸

係架 好多都整得好專業 少d心力耐性都整唔到

又唔係嘅 同佢玩係我應該做嘅

成盆係血 當佢無事 話之

其實原本想配重慶森林對白落d相度
可惜個feel太唔夾

整得好靚

點解保安個feel 好似咁唏噓

哈哈 thank you
特登揀呢個表情
想扮梁朝偉feel 可惜唔成功

應該做既

咁似巴斯光年老漢推車屌緊條女

巴打你個仔砌個廁所坐果個位係平嘅
好過你之後砌嘅一粒粒

不過俾小朋友玩Lego 好爸爸

香港每個人都應該希望想有嘅廁所

影出嚟啲相好有feel

廁所既配色根本係巴斯黎
你個仔係咪都有上連登？

好正

無洗手

其實lego最好係可以比佢自由發揮，唔好限制佢諗法跟你果套

細過無錢買lego

連登少有嘅高汁post

今日洗廁所 聽日食蘋果

好爸爸
不過下次可以同仔仔一齊砌嘛，
咁咪唔洗砌到一半仔仔走左

同佢玩？人哋砌完就ban鳩人
自己砌幾粒鐘完美答案逼個仔接受
我係你個仔都頂唔順玩第二樣啦
最撚憎你呢種父母

我冇ban 佢 我係自己另外砌 砌完話佢聽 廁所仲有呢d配套 可惜未砌完佢已經走左

佢砌果嚿我仲keep住

你咁講 確係有d似

係呀 我都覺得佢好叻 識咁砌

佢未識呀 但我會盡量培養佢成為一個有質素嘅連登仔

keep住又點
你有冇了解過小朋友自己嘅諗法同想像力
佢哋唔只係憑常識印象去創作
你俾個像真sample逼佢接受根本係扼殺緊佢創意

有呀

黃色呢個係鏡 水龍頭同瓷盤

你個仔個廁所正好多

巴打 你係咪誤會左 我冇限制佢
任佢自己砌 只係佢啟發左我砌 諗住 順勢教埋佢啫

可唔可以整鴨脷洲個廁所呀

我諗唔明前面嗰單粒係代表乜

啲打燈幾正

冇架 小朋友砌嘅係概念同印象來啫 學前面巴打講 唔需要特別糾正佢 限制佢嘅創意

真係乜都有人衝出嚟做專家

係點樣 有咩特別架？

啱呀
所以我諗左好耐諗下有機會係乜

我估係廁紙

可能係

而家又砌緊

多謝樓主 d回憶番哂來

佢話係鯊魚屋企

俾個完美答案叫教佢
佢睇完你個sample有晒既定印象
仲點諗自發去諗自己嘅構圖呀
香港填鴨冇創意都係你呢種父母害
人哋唔想等又會怪佢港孩冇耐性

真係痾警棍

痴線 走火入魔

樓主幾十歲人 仔都生埋 重玩叻高
除左廢中 真係冇字可以形容你
70/80後 就係搞成香港咁既元兇

Lego公仔個樣，好似有野不滿咁

個仔有個仔砌，老豆有老豆砌
又無干預佢創作，既乜撚定印象呀？

而加個老豆同個仔分享下，又sample乜9
咁不如唔好比真廁所佢用，驚佢有既定印象啦on9

你千其咪撚生仔添呀，一撚定係求其買d垃圾掉低個仔自己玩，再當自己好識教仔

人地開心share就係度無限上綱，考埋dse先係度講大道理啦

你係咪毒到有病呀

巴打唔駛勞氣 總會有人會唔鍾意嘅

諗起台灣個 湯米 可以參考下

巴打唔好勞氣

我有睇過 我冇佢咁勁啦

我大個左都好鐘意玩lego,整下自己間屋,整下城堡同基地

你咁有意見咪自己生個仔出黎教，人地點教仔關你鬼事咩係到指指點點，何況人地都冇咩問題你仲係到雞蛋裡挑骨頭

一陣你個仔話全部女人都係雞就慘

個感覺好似王家衛嘅戲

我教仔一定唔會聲稱陪佢玩，然後自己有自己砌囉
個仔點解覺得廁所係咁又唔去理解，想佢有整體概念唔係問佢覺得廁所仲應該有咩，而係自己走去砌一套
難怪個仔會寧願走去玩第二樣、砌第二樣嘢啦

當我怕左你 放過我個post 唔該

希望唔會

我都好鍾意 不過用好多位 兼好貴 唔捨得玩

我確係有想營造呢個氣氛

特登用呢個 懶憂鬱咁

討論吓都唔得，咁放上討論區做咩

樓主好好脾氣

因為我知道我唔會說服唔到佢 燥都冇意思 何況俾佢講下 我又唔會痛 冇所謂

見到個廁所以為佢話係比巴斯光年用

自
因為我知道我唔會說服唔到佢 燥都冇意思 何況俾佢講下 我又唔會痛 冇所謂

你真係on9 有咩software可以郁隻lego啊

好多動畫都係逐格畫

起一起底都知條友癲㗎啦
全天候坐喺電腦度上連登
女性朋友都冇 鬼有得生仔咩

去廁所偷蛇

正皮俾第一句女藝人

其實想貼近日大熱嘅女偽人來吸引注意 不過話晒關阿仔事 都係唔好

我已經block左佢

連登好多痴線佬，樓主要教個仔時要小心呢d人，睇壞個腦就唔好

好難避免 唯有教佢要理解呢個世界總有唔同理念嘅人啦 只要唔係害人 唔影響到人自己嘅諗法唔需要全世界認同

整套AV

條撚樣傻既

痴線，細蚊仔idea都偷

明明你自己想玩lego 借d 意

你同你個仔玩lego都放上黎
你當呢到fb定ig

你啱

對唔住

個配色一樣

樓主個名... 🧐

網名來啫

好撚正，樓主可唔可以整多啲share

有時間會再試下

想睇lego警察暗角打人模擬場面

有d難度

留名 樓主加油

巴打唔好咁大期望

等等先, 好得意 LOL

多謝你咁大方，我又係抵比人屌既

又無話抵唔抵屌嘅 討論區人人可以發言 你嘅發言都係討論嘅一部份 大家都係討論下啫

一開始以為你揭發左個仔係學校俾人欺凌

暫時未發生

呀仔心諗, 老豆你咪唒鳩氣啦

可能係 不過無講出口

屌你老母 巴打好撚波 細細個咪撚比佢玩iPad 比小朋友睇下書 玩下Lego

講起就慚愧, 因為都有俾佢玩電話 不過係響YOUTUBE睇下兒歌同ABC多 好在佢都係鍾龍玩下LEGO砌下骨牌多過玩電話

玩下電話都冇咩嘅 呢個世代好難話完全唔比玩嘅 不過多啲比佢試其他野刺激下個腦仔仲好啦

都係 避免唔到 所以盡量我都會陪佢砌下積木 減少佢要求玩電話嘅情況

諗到個馬桶都幾叻仔 我細個都冇咁嘅idea

HAHA 係呀 唔好話你細個 我陪佢砌嘅時候 完全無諗過砌呢D 剩係諗住砌下D車呀 飛機呀 呢D大路野

追曬啲post 發覺巴打一定係個好爸爸 收唔收埋我契仔

好爸爸我自問又未算嘅 不過不失啦
SORRY 無本事養埋你

收撚爹啦 on9

巴打唔駛勞氣

巴打 我upgrade左個廁所

多謝

浴室個透明門 地毯 加埋地拖既detail位 好寫實
巴打好波 繼續留名支持
ps 洗手間門有d似卡通 無框既應該會真實d

thank you
無辦法 手頭上得呢款門
其實.....我仲砌左個廳

係咪小朋友坐厠
佢坐底左之後見到前面有白色？

好撚正
樓主好細心，好多detail位